有無人覺得阿富汗獵犬好似一個人？

但又講唔出係邊個

網上搵到

有無巴絲都養依款狗？係咪要買把譚木匠梳俾佢

難唔難養？想養

金毛獅王

長頭髮長面男人🤔

男神

係咪玩鳩佢

Cammi

拉登

無人識佢呀

其實我想問有無人養過依種品種

曲家瑞

大哥哥

妮娜

聽過智商墊底

[img]content://0@com.android.chrome.FileProvider/images/screenshot/1602429886226705918722.jpg[/img]

係喇係喇

獵犬都墊底？

佢哋智商低整都應該高過我

好似係比較原始的品種

唔駛大空間 啱晒我

好撚正 啲毛飛下飛下

蠢唔蠢就相對啫 我唔信佢蠢得過我

一個月用一升 我成年都無用咁多

都好醒呀 有啱嘅訓練就得

似佢

吳美衍

又係好高 頭髮又長

好似係最難養既狗之一
周圍all屎all尿
d毛又好快生到好長
唔岩香港養

智商仲衰過八哥同 chihuahua

芝娃娃咁樣衰都有人養

智商排名最後嘅狗

MATCH

垃圾狗

鋼之鍊金術師愛德華細佬

真理之門

最低水平的工作/服從能力

西施犬
巴吉度獵犬
獒犬
比格犬
獅子狗
尋血獵犬
松獅犬
鬥牛犬
巴辛吉犬（英語：Basenji）
阿富汗獵狗

屌 真係排最尾

西施對眼咁核突 點解有人中意

唔好怪我呀連仔

上面 ban

陳曼娜？

賤種狗黎
追住d細路咬 唔知咩基因
本身似狼既friend 天生predator 種

以為個細路係獵物